放四季酒店 voucher

買咗stay and dine 海景房voucher但去唔到
$2000放
日期你自己打電話去四季再book

入左隔離營去唔到？

夜晚冇堂食點dine

in room dining 咯

工作問題去唔到

排1000

我以為fix 死左個名

本身幾多錢

原價1999果個？

Tg me: moonmooncake

原價幾多錢先

海景好似貴d
原價好似25xx 海景房

Kelvin112

原價$2528

$2528

1500

有興趣 放左味

有五星級酒店好似連in room dining 都取消

咪戇鳩啦，邊間五星會呀？
同埋樓主都講明四季

請問放咗未 有興趣

我出2300